手足已經做得好好，我哋有策略咁停一停、諗一諗，好唔好？

香港呢個地方好特殊。老實講，我哋香港人老早就對自己地方無咩話事權。曾經受英國殖民，後來變成美國監管之下嘅支那殖民，我哋從來未試過自己管理自己地頭。呢塊寶地一直被支那及西方國家虎視眈眈。

睇下作為亞洲人現代革命嘅例子－韓國六月運動－佢哋係一國國民，對抗一國政府，1 on 1。

睇返我哋，一直都係700萬人(都唔知有無)城邦級國民，被國家級權力管理。當中尤其是支那坐享13億人口嘅財政資源，呢個超級強國特別難對抗，實力懸殊到無得比較。而習慣富貴嘅香港人大部份都錫身，唔夠膽豁出條命為國捐軀，所以更加唔使諗堂堂正正嘅武力抵擋。

而好消息係，我哋面對嘅統治者之中，其實支那同美國互相角力緊。

啫係我哋可以利用其中一個統治者，幫手對抗另一個統治者。

香港人權與民主法案

遺憾地，美國睇在利益份上，最多就幫到你呢度。

呢個就係香港苦苦支撐100換嚟嘅曙光。用咁多位手足條命同埋身軀，忍受狗隊同支共殘暴對待而唔反殺佢哋，換返嚟嘅武器，同埋基石。

呢幾個月以嚟大家開始發現升級唔明顯、運動出現疲態。原因係香港人真係進化得太快，適應得太好而又勤於更上一層樓，身心開始燃燒殆儘。

今次人權法正好係一個checkpoint，俾一個里程碑我哋，好好望下呢幾個月嘅威水，同埋換到嘅國際支持。

對於成功爭取到美國國會討論呢條法案，我哋以德報怨、最低武力、未開始殺狗嘅行為，一定功不可沒。美國畢竟係外人，正正係我哋夠文明，先激起美國民意，隔成萬公里都特登支持我哋。

請手足借人權法即將通過呢個關頭，以退為進，多啲和理非，少啲私了，養精蓄銳籌備人權法通過之時，正式利用香港示威嘅文明形象所換到嘅支持，再一舉作氣，真正升級。

我哋需要有共識，齊上齊落。

而家休息，要一齊，唔可以dump低手足送死。

人權法通過，十一支那大壽之時，更加要一齊。升級武力要同心協力，我哋需要槍、要子彈、要武力、要實權，先有能力守住呢個家園。
就算豁出條命都要一齊。俾啲時間自己做心理準備，調理身體。

另外，再理想啲就係策反埋部份香港狗隊嘅狗員，要佢哋帶罪立功組織香港保衛軍。可能手足會覺得狗隻可恨，恥於為伍，但請各位手足諗清楚自己用咩心態：

真正革命/戰爭好殘酷，贏就贏，輸就輸。多一個隊友，少一個敵人，永遠都係樂事。
而家connect狗隻唔代表要同佢哋過人世，原諒佢哋。祇係為勢所逼，物盡其用！

有一個小小建議：
少啲恥笑因為政見而家庭不和嘅藍屍，既浪費口水亦造成唔到咩傷害。
多啲稱讚褒獎藍屍嘅黃家人。佢哋都係手足嚟㗎！佢哋大義滅親，你繼續笑佢哋屋企人，盞令佢哋夾喺中間更加難受！

簡單嚟講，將發洩喺敵人身上而又無咩用嘅力氣，留返用嚟對自己人好，be supportive，對成個team好有幫助。

不切實際，流於幻想
請善用不推文回覆

美國會關注，唔係話咩因為欣賞你文明，而係因為有noise，傳媒報，國會就會理
事實係你唔過百萬嘅遊行，已經上唔到頭三版
反而有衝突/有新方法，就會有人理

咁點先實際？

淨係講策反狗，已經離晒地
老實講喺現實生活中你接觸過狗嘅家庭
就知道有啲觀念係根深蒂固
冰封三呎非一日之寒
人哋用咗幾廿年人生形成嘅觀念唔係你一朝一夕改到
就算畀你勸降到一隻狗
用嘅時間已經夠你團結廿個淺黃，或者十個真中立
勸降狗無可行性，成本效益又低，毫不實際

鬼佬慣咗民主根本好多人都唔明香港人嘅struggle
佢哋靠斯文合法方式已經足以改變政府，所以都唔鍾意犯法架
況且本來香港屬於亞洲之中比較文明嘅國家，佢哋真係會draw parallel
唔係香港人夠斯文嘅話，佢哋一早開始屌返手足轉頭喇
如果我哋再激少少，達到鬼佬示威level，佢哋都會反感

中立淺黃已經歸哂邊，咁下一步升級嘅戰力邊度嚟？手足越拉越多，你有咩方法氹到文弱淺黃同埋有包袱嗰啲頂上，甚至要做危險過之前啲勇武行動嘅事？
剩係講佢哋fitness都唔夠抽啦

與其去話無可能，不如各自諗辦法，去嘗試做無可能嘅事
我祇係講緊一個方向，最後都唔一定要靠呢個方向

所有手足都好需要你哋關懷
有藍屍屋企人嗰啲更加需要你哋支持
look out for each other

之前我可能講早咗
今次大家冷靜 唔好被三毛帶風向
記住不被捕 be water 救人 齊上齊落
聽美國話 終有一日會得到自治

所羅門，我哋返嚟喇！